今日我同外國人講i am not chinese!!!i am cantonese!!!!!

閩粵原係百越族
被中原北佬屈做南漢人
炎黃子孫 中華民族
因此閩粵就變成北佬地方

chingsickball

外國人: make no difference

i'm lindunese

呢段你係點講畀個鬼佬聽

Cracker:
All Asian are garbage

廣東話講

同佢講 "a picture is worth a thousand words"
之後show張圖俾佢睇得唔得?

Yes

全球十大美女之都香港奪冠，專家讚港女身材標準有氣質